---
title: Data visualisatie
date: 2018-03-13
---

Vandaag heb ik me ingeschreven voor de workshop data visualistatie hier in hoopte ik te leren hoe ik verschillende soorten data visueel weer kan geven. Uiteindelijk heb ik geleerd dat je dit op verschillende manieren kan doen namelijk door grafieken, tabellen en diagrammen. Zelf houd ik van infographics die zijn ogen toch altijd een stuk interessanter en geven de informatie op een duidelijke en fijne manier weer.